##Инструкция к серверу

Для запуска игры необходимо, запустить сервер и клиент приложения.
Для изменения IP сервера, необходимо изменить адресс сервера в коде килента файл App.xaml.cs, и пересобрать клиент.
Сервер действует на порту 103, который должен быть открыт. Чтобы изменить порт, необходимо изменить его в коде сервера (Program.cs ServerConsole) и клиента App.xaml.cs, и пересобрать проекты.
Для игры, необходимо войти в учетную запись, или создать ее в появившемся окне аутентификации.
Для поиска игры нужно выбрать соответствующий пункт в меню, и дождатся, пока игра найдет вам оппонента.
Так же вам доступен редактор карт, в соответсвующем меню.